iu試搶自己演唱會飛

搶唔到

衰妹

好彩我唔洗搶 iu偷偷地攝左張比我

條片係咪sulli走左之後拍,IU B好似唔係幾開心

qq

圖巴訂左新專未

冇訂

屌 iu真係好撚正

仲話真飯

真飯唔等於要買iu野

IU黑 仲捉你唔到

今朝瞓醒床頭多左張飛
一定係獎勵我尋晚大大力教訓佢

個頭咁快就唔藍

點解依條片IU白得咁緊要

好想奶佢後頸

恩B不是拿來J的

好想同佢性愛

毛毛